[
	{
		"id": 0,
		"question": "El sol es una estrella.",
		"answer": true
	},
	{
		"id": 1,
		"question": "La capital de Francia es Madrid.",
		"answer": false
	},
	{
		"id": 2,
		"question": "La Tierra tiene dos lunas.",
		"answer": false
	},
	{
		"id": 3,
		"question": "El agua hierve a 100 grados Celsius a nivel del mar.",
		"answer": true
	},
	{
		"id": 4,
		"question": "El Monte Everest es la montaña más alta del mundo.",
		"answer": true
	},
	{
		"id": 5,
		"question": "La Gran Muralla China se puede ver desde el espacio a simple vista.",
		"answer": false
	},
	{
		"id": 6,
		"question": "Los delfines son mamíferos.",
		"answer": true
	},
	{
		"id": 7,
		"question": "La velocidad de la luz es mayor que la velocidad del sonido.",
		"answer": true
	},
	{
		"id": 8,
		"question": "El símbolo químico del oro es Ag.",
		"answer": false
	},
	{
		"id": 9,
		"question": "Las abejas pueden comunicarse entre sí a través de movimientos conocidos como la danza de las abejas.",
		"answer": true
	}
]
